陳真真被看好度急升；與植潔鈴叮噹馬頭 | 破曉編輯部

陳真真被看好度急升；與植潔鈴叮噹馬頭 | 破曉編輯部

全文閱讀：
請讚好破曉新聞：

屌你老母
賣廣告啊

咁多把發聲渠道都係好事。

不過香港預計市場個sample size太細，好容易比人manipulate.

P.S.係台灣版智慧交易所玩左兩年，連埋未來事件交易所都玩左幾年。覺得香港有空間玩預計市場。